[光復天星碼頭]依個youtuber Rock哥 好撚正

大家一齊支持Rock哥
串個肥9阿叔好撚好笑
大家認撚住個肥9廢中

睇過幾好笑

ROCK 哥D片 幾好睇

朋友推介比我睇左 係幾好笑

好撚好睇 個形象又正氣

係連登宣傳youtuber唔驚俾人屌到反艇？

邊有人宣傳 通常都係宣傳自己😂

個肥佬講野成個輕度弱智咁

有冇rock哥真樣睇下

好睇
有bob叔嘅味道

屌鳩呃錢大陸佬都正

係幾撚好睇同正氣

又有新片
好能正氣 正義既代表

唔鐘意嘅就屌柒我 俾個dislike我

rock哥